妹妹的擦膠

我和老婆從小就認識，因為我家景不好的關係，我小時便被賣到我老婆家中，作她未來的丈夫，有點似「童養 夫」。

我和老婆的妹妹感情非常好，由於我們相差十歲，在我認識我老婆時，她妹妹還太小﹔而等她開始發育、漸漸有 女性魅力時，我卻已經是個己婚的成年人了，和太太有自己的世界。因此，我們之間從來沒有各位愛看的那種 姐夫和小姨的關系，我也不曾有過非份之想，畢竟是自己疼愛的老婆的妹妹，總是為她的終身幸福打算。

外父外母在很早時就離婚了，並各自有了自己的家庭，所以老婆的妹妹和我們一起住。由於家計的關系，老婆 晚上必須上夜班，就由我來帶她妹妹。更因為這樣，我照顧她的責任感更加強烈，我也就有點「姐夫兼父職」 的味道。她也和我無話不談，包括她暗戀哪個男孩子、內衣穿不下了這種事，她都會找我商量，甚至她初次來 潮的衛生棉都還是我去幫她買的。

想想時間也過得真快，今年她已經高中畢業了，而這事是發生在一年前的暑假。

這天我下班回家，老婆的妹妹馬上從房間裏跑出來，臉上的神色很緊張，兩眼又有點紅紅的。我一看就覺得事 情不對，忙問：「怎麼了？」她搖搖頭，跑回了房間裡。

我換下衣服，到她房門口敲敲門：「○○，你沒事吧？」

過了好一會兒，她才把門打開，拉著我的手臂把我拖進了她房裡。她坐到床上，我坐在她書桌前，靜靜等 她說出到底發生什麼事。

沉默了良久，她咬咬牙，問了我一個令人訝異的問題：「姐夫，你有沒有自慰過？」

我楞了一楞，不知該怎麼回答：「為什麼問這個？」

她沒有回答，只是追問：「有沒有嘛？」

「咳！」我遲疑著，但想想她的困難可能是跟這有關的，所以還是要回答一個讓她寬心的答案：「這種行 為是很正常的呀！青少年在成長過程中，難免會有過這種經驗的。」

她果然放心多了，臉上的表情輕鬆了一點。又沉默了一會兒，她才小小聲地說：「姐夫，人家有一個橡皮 擦拿不出來啦！你幫人家想想辦法。」

我一時沒會意過來，什麼橡皮擦拿不出來？……

不會吧！！！和前面的對話連在一起，我才被想通的事實嚇一大跳：「哇！你、你……」

其實這種事時有所聞，每個產科醫生多少都遇過這樣的病歷，應該不算什嚴重的事。沒想到她會搞出這種 事，回過神來後反而覺得暗暗好笑。

「你把橡皮擦放進去了？」我沒有取笑她或罵她，只是正經地跟她說。

「嗯。」她低著頭，像個做錯事的小孩。

「不會痛嗎？」

她搖搖頭。

「以後你老公誤以為你不是處女怎麼辦啊？」

「到時候再說啦！現在先幫我拿出來啦！」她開始著急，講話的語氣好像快哭了。

說的也是，得先把這事解決了。

「好啦！換個衣服，姐夫帶你去看醫生。」

「不要！不要！」她紅著臉：「太丟臉了啦！」

我說好說歹的，想要說服她去看醫生，無奈她就是不肯。最後，我只好嚇嚇她：「你不肯我也沒辦法羅！ 那就把橡皮擦留在裏面，讓它爛掉好了。」

她望著我，眼波閃動，竟然啜泣了起來。

我一時心軟，上前去摟著她：「好啦好啦！姐夫另外幫你想辦法。」

她已經很久沒有在我面前哭了，小時候那些溫馨的畫面再度浮上心頭。她?頭看著我，紅撲撲的臉蛋，長長 的睫毛上猶帶著幾滴眼淚，真是個小美人。

「真的？」

「真的啦！」我用手抹去她臉上的淚珠。

她把頭靠在我胸前，我摸摸她的頭發，就像她小時候每次哭了，我哄得她破涕為笑之後那樣。忽然，想到了一 件事實，我心中暗叫不妙。我要「幫」她？怎幫？老婆的妹妹早已不是小孩子了！

「我就知道姐夫一定會有辦法的。」

我呆望著她，那明眸皓齒的可愛臉蛋，一臉信任的神情。玲瓏有緻的身段包裹在居家的連身裙裏，露出修 長的雙腿、細緻的腳踝……我開始胡思亂想起來。

「來，躺下來。」

柔順地服從我的引導，在她的床上躺下，我則在理性與獸性沖突之下，緩緩把她的裙擺拉至腰際。我的心 狂跳至每分鐘一百五十次，比第一次脫下女友的內褲時還要劇烈。

可能是剛才她曾試著自行「處理」，裏面並沒有穿內褲。 已經七、八年沒有看過老婆的妹妹的ＸＸ了，過 去只不過是一條尿尿用的小肉縫，現在已發展成一幅旖旎的風光。

紅紅的花瓣，包覆著深紅的花蕊，令我幾乎忍不住想嘗一口。 以前光溜溜的下體，現在也長出濃密的雜草 來，陰毛的面積不大，但是很長，而且不是很卷，看起來好像小孩的頭發。

老婆的妹妹當然也很不好意思，把頭別到一旁去。 我把她的腿拱起並分開，就像孕婦要生產時那樣，老婆 的妹妹的小穴整個暴露出來。不知是因為裏面有個橡皮擦，還是因為她在我面前露出自己的重要部位，小穴因 興奮而稍微地充血，看起來更像是即將綻放的花朵。這時我心亂如麻，趕緊閉上眼睛，開始用力地想──到底 怎把那塊橡皮擦取出。

到這裏，請各位朋友一起來動動腦筋，該怎麼樣幫我老婆的妹妹把橡皮擦拿出來呢？（我一共試了三種方 法才成功的。）

由於心情太激動了，根本無法思考。我要她先等一下，走到房門外，才喘了一口大氣。我把指甲剪一剪，手洗 乾淨，然後準備了手電筒和一些衛生紙。這時心情也冷靜了一些，在心中安慰一下自己，是為了幫助她，並不 是亂來，內心的罪惡感稍減，於是深呼吸了幾下，再度進到她的房間。

老婆的妹妹還是躺在床上，看到我進來了，她自動將裙擺拉到腰際，兩腿分開，恢復剛才的姿勢。我注意 一下她的表情，但見她緊閉雙眼、皺著眉頭，好像是要面對什麼恐怖的事一樣，真是可愛極了。

好！接下來該做正經的了。想到這一步，心跳又開始控制不住地狂飆。我跪在床前，兩眼凝視著老婆的 妹 妹的「妹妹」，一面伸出微微發顫的右手......

「啊！」在我的手一接觸到她那個部位時，她竟然大聲叫了出來，嚇了我一大跳，連忙把手收回。

「怎麼啦？」我忙問。「姐夫......」其實我也覺得這是自然反應，沒什麼事的。她可能也是沒什麼話好說， 頓了半天居然冒出一句：「......你要溫柔點喔！」

「他媽的！我是在幫你想辦法耶！你不要想歪了好不好？」她這句話正和自己心中的壞念頭相呼應，我有 點被拆穿的氣惱。

「人家沒有想歪啦......」大概是她對自己說出這話也感到不妥，趕緊提出澄清：「可是那裏......第一次讓男生 碰嘛！叫你小心一點不對嗎？」

「誰說是第一次的？你小時候我幫你噓完尿，每次都要幫你擦，早就不知道碰過幾百次了！哈哈哈！」講 到這裏，我忍不住笑出來。

她也噗哧一聲笑了，同時伸手把臉掩著。一時之間，房裏的氣氛已不那麼尷尬。

我再次伸出手。這回她看起比較輕鬆了些，我自己也是。但在我的手接觸到她陰唇時，她的身體和我的心 中還是同時震了一震。

我用兩根手指將她的陰道口分開，左手拿起手電筒往裏頭照。然而她的陰道是閉合的，看不到裏面的情 形，我只好把手指再伸進去一些些，從裏面一點的位置把「她」撐開，從手指之間的縫隙，隱隱約約看到一個 藍色的物體，分辨不出有多大，大約距離洞口四、五公分左右。

在我注意力集中在橡皮擦上的同時，「長江東逝水」卻滾滾而來，擾亂了我的思緒。我抬頭望了望她，她 面色紅潤，閉著眼睛，好像還微微喘著氣。

既然已到了這個地步，好吧！長痛不如短痛，就一股作氣把它拿出來好了，以免節外生枝。我的兩兄弟 （食指和中指啦）深入到橡皮擦的位置，企圖把它挖出。

細細個就睇過